(第一天) 沒有trump trump的日子

天陰
不開心
世界黑色的

好好做記錄
希望讓自己好過一些

不想上班
因為沒有trump trump

我好像被分手般感覺，很難受
想像不到香港4年內會怎樣

如何面對 沒有侵侵的日子

我猶如愛上這70多數的男人

fe

這是不是總統戀

天氣很冷，
針針您穿夠衣服嗎?
還是老樣子
一直擔心香港事務嗎

針針，
如果美國被逼害，不開心
可以來香港住
我家也可以
雖然細白宮一點
但我可以睡地下

針針，
希望你能渡過這難關

好好保護自己啦, 呢幾年會好黑暗, 但你唔死, 共和黨人唔死, 香港就唔會死

其實唔單係你, 藍絲好快都會一樣慘

習近平係一個生存者, 佢永遠諗野就係點樣生存落去. 無左阿侵牽制佢, 佢第一時間做大佢個偉業, 保護自己安全, 換句話講, 國家控制, 圍捕, 迫害, 想法洗腦, 不單在香港, 在全國都會加劇. 亦即係, 其實5年前的美好日子, 係一去不返

好多藍絲唔明, 呢個版果班藍絲都唔明, 習近平先係佢最大敵人

針針
我很不捨得您
我一直睡不好
我很想您贏
我很想您和我們一起努力
令香港有民主

建議香港班後生既
認真 夾殺左班藍屍廢老支那豬佢先
香港養唔到750萬人
消滅左班垃圾廢老佢

明明差一步
差一步
可恨
飲恨
為什麼要輸
只差一步
我不服
千年難得一遇
為什麼

講到佢好似死左咁 侵侵未死

香港人團結難，內鬥易
香港人與其靠團結，不如靠外國反而更實際
反正在香港，香港人團結比靠外國更難

針針很快被針對了

爹trump娘trump........天天都是當撈trump

你真係個黐線佬

不過我同你一樣

四年前班左膠講到世界末日

地球是圓的

we know that feel